City Computer Interview一問

我想問有冇巴打有收到interview通知

無

cs比狗讀

有